覺唔覺隨地吐痰應該刑事化？

咁火車頭應該要死刑